其實而家係唔係應該停止所有抗爭運動？

其實而家係唔係應該停止所有抗爭運動，直到選舉結束？令到政府少一個藉口去取消選舉。

係呀

政府一定接受唔到一個佢哋贏唔到嘅選舉。跟住佢劇本走嘅話，就一定會話由於示威繼續持續，會無限期押后選舉。

中国選舉有撚用咩

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

咁即係放棄選舉？

白鳩痴 成日做門面工夫
佢係咪唔係都操控架喇戇鳩仔

但係到時佢哋取消選舉嘅時候，就會有更加多藉口去升級行動

11月21日 , 721 4 個月， 可以休整 4 日

係呀，等到選埋立法會啦

又當前線係condom

我覺得要和理非返一個星期，休息下。

又休息

都有好多自己人出咗去參選

不推文

我係政府嘅話，寧願犧牲區選都想你哋出少一兩個禮拜，窒住道氣
泛民大勝嘅話，更加會少咗人出嚟，何樂而不為？

討論下姐
點解會咁覺得呢

拉

成五個月 仲信體制內鬥爭？
我唔知笑你on9定叫你呀sir好

拉

咁又係

咁我見都仲有自己人出去參選
喺度諗係唔係可以俾個機會佢哋

其實個區選
有得選咪選囉
冇得選咪擺就

個政府要你冇得選，你做咩或者咩都唔做都係一鳩樣